


🧩🚜produccion cosecha x lotes🍫cacao
🧩🚜produccion cosecha vs ppto 🍫cacao


los kg que saca el rreporte son de BABA pero se necesita convertirlos a SECOS

ejemplo:
kg_baba = 100 kg
kg_seco = (100 kg) / 2.75 = 36.36 kg